1Q 題)輕鐵天榮站沉降達90毫米 邊個最開心

如題

連登仔，因為佢地又有新題材黎開post 呃like刷存在感，同最重要既係可以用黎打發時間

5毛, 因為佢地又有工開